---
layout: post
title:  "Recepção primeiro semestre 2020"
date:   2020-02-10 14:00:00 -0300
categories: jekyll update
---

Olás!

A recepção do primeiro semestre de 2020 acontecerá no dia 03 de março de 2020, das 13h30min às 18h. Todos alunos da pós estão convidados! Em breve postaremos a programação da recepção.

